反送中第一單 - 手足被告而罪名不成立案件

#西九龍裁判法院第四庭 #0805青衣 #裁決

D1 何
D2 郭

控罪：未經准許而在政府土地展示/張貼招貼或海報

💛💛判決罪名不成立💛💛
由於證人口供有多個版本，故不被接納

From 被捕人士關注組

可以話係小勝
但唔好唔記得
香港法治已經瀕臨死亡邊緣

好似唔係刑事黎 冇討論空間Wow
呢啲最多罰錢

Dead body又贏

入咗都係罰錢，糖衣毒藥嚟，俾啲藍絲大條道理講有法治

一早死左啦
14已經有以胸襲警坐完出埋黎添喇

好似傳票嚟

小事班紅官咪跟法例做到時制裁時抵賴

小勝一仗

無需高興